我想問下 以後搭鐵都跳閘 有冇人john?

如題
我拎去捐都唔想俾狗鐵賺

召集同路人

推

機場快線都一樣